北角狗屋使唔使好似北京樓咁封返14日先？

支持唔封
傳染多幾個

入面都唔知有幾多個中咗